[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5588)

1001!!!!!!!!!!

lm

有冇愛記手足

LM

一個月300+ transactions就會hi倒銀行個alert system

屌你媽閪

咁撚大獲

今日日韓全下盤

日乙場場開細 派錢咁派 點會有人買入球大架?

利申:手持琉球2.5/3大

我試過每條數幾百 一個月加埋500個交易 之後行山打比我

我平時贏10 蚊一個交易點計...

今日英超除咗暴連全上盤

今晚巴塞冇美斯會唔會踢得順啲

有

日乙大波24

冇嘅話唔會贏到波

半一上盤你諗你

日乙又要叫半0全3

超級重心 利物浦

想join

做咩自jer

比呢張圖銀行睇即時無事

日乙真係唔識入波

掂了

全日都半細全細

1.5大都要死？

可以1折出售

條氣唔順 係咁追 真係送錢比馬會

大波算啦

利盤

若要生活好

唔知呢覺得今場開唔到大

3.5

日乙龍門上身

應該和，除非唔係

依家投注站可以填飛買波未

長捧富咸（對家）同愛狗
出年可以揀定樓

今場等睇兩邊龍派膠

屌得入未呀 球

禁屌又唔入

韓k 唔好7點準時派

好撚暈

利狗比ATV大炒，點讓榜首半一？

我想要愛愛

@羽田

屌又同路

刷快

仲唔比雲迪克抖下
上場見到佢個樣攰到

國際賽仲要打足

屌，日乙又唔入波

冰角

硫球入左無人講？

7777777777

日乙半和仲穩過餓超

琉球同我即入

新式報假

又真係唔撚入㗎喎

冰角到完埸

1-0？ 咪撚炸

終於1:0!!!!!!

唔好炸

咪撚炸 咪撚炸

啱啱仲想屌鳩你

琉球goallllllllll

-2點叫

1粒有尻用咩

玩炸彈 我即刻屌你老母

世界波

等下場啦

冇炸

咁都入

2.5b 點叫

真

差唔多半場遠射。。。

今晚利記唔駛諗

等針

點會炸呀

3X碼 世界波

有無漢堡包fansss

頂住主隊 但又買埋2.5大

硫球呢隊垃圾都讓得人 真係開上盤

主頂實

g

幾比幾？

2.5b叫糊

Ok

Lm

差好遠喎師兄

我

預言家

中3x1加 西維大波10 1 200

11

琉球贏4-0 頭五個100

手

can

lm 買咗西維

十

😂😂

西維 辛尼特 漢堡正氣？

愛華頓本賽季射手群集體爆發，勒溫目前打入6球，新援J羅則打入3球

狗會真係犀利3:30韓國波7:00都可以未派到
屌你老母點買波啊

屌你老母
買北九就俾人追和

要左松本
想佢追和就無

佢老母臭西

閪維狗平半有伏🤔

ＦＮＡＴＩＣ！！！！！！

預8點派

原來係你

韓假冇即場就完場時間再過2個鐘就派
1930 啦應該

2.5b-2

tes 唔係吹奏得好勁咩

咁都中有料

仲有幾多分鐘？

漢堡角大神器2C

停電 腰斬

888888

習慣複式贏咁樣上去買
咁樣搞到又入錢

支持大陸仔收皮

琉球7+ 10 1 1000

有呀

下場

韓仔冠軍

Lm都廢事

7/9c

係唔係有個師兄全炒 最後一注買埋松本

中

松本追和 10 1 200

好

是

係 嗰兩個燈閪仲話負負得正

8左

唔好

Sorry

有無奇蹟2.5

些路迪咩事俾格流讓

西甲無人講？

些狗落到受讓

辛特賤種到

硫球易撚到...

波琴50k gel

回到下話

傷好多人
有個前鋒 隔離緊

有無蘇超專家

俾多隻角走水 thx

漢堡半大是夢？

松本請立即追和

8/9c快

神8

辛尼特入未

下場買乜？

有人買左松本？

西維爾快

9 到麼 角球？

第一場已經要輸

松本和啦屌你老味

9角啦 屌

射偏 射偏 射偏 射偏 射偏 射偏 射偏 射偏 射偏 射偏 射偏 射你老母偏咩仆街

9c

球2-0

2-0

入啊，松本，多一球啊

2-0 gel得啦

撚大波 2-0完 大波24

假？

365fake

20 拓7 咩

訓醒，上盤準備想gel

邊有人買松本㗎

入波當角球，屌咩

流9 比多球

漢堡12m唔入

Gel緊了

要呀

西維半和既話走地重注客勝

屌你老母漢堡

意假 阿特 受讓

又fake c我屌你奶咩

松本嚟個面子球啦

大波啦，拿波唔入

漢堡角大易到

拿玻里 中左肺炎
見哂真理之門 有加成

廢

換你老母人咩 晒時間 屌你老母

復出注cashed

垃圾漢堡

169 屌你老母賭賭賭好喜歡大注？ 小賭怡情啦

換你老母人咩 晒時間 屌你老母 換你老母人咩 晒時間 屌你老母

疏球入唔到多粒20 拓咩

屌你針撚曬 唔撚玩啦

換你老母人咩 晒時間 屌你老母換你老母人咩 晒時間 屌你老母換你老母人咩 晒時間 屌你老母換你老母人咩 晒時間 屌你老母換你老母人咩 晒時間 屌你老母換你老母人咩 晒時間 屌你老母換你老母人咩 晒時間 屌你老母換你老母人咩 晒時間 屌你老母換你老母人咩 晒時間 屌你老母換你老母人咩 晒時間 屌你老母換你老母人咩 晒時間 屌你老母

1.5大易到...

何SIR開LIVE

中到 10 1 500

買左8.5s 驚到lai屎中。。。

你老母漢堡半大又輸

定啲黎 神8完

傻撚左 ？ 韓k都算 仲要大注

跟咗連針個ching 對家贏咗幾注

屌 又無波無角

辛尼特易撚到 又走寶

屌你老母

無波無角0:0完場

禾feel到會贏

9大 走水啊屌

我前面叫9角 其實我反手8.5細

臭西上啊

8.5 2.5allgg

邊個

神中位 馬會又贏

輸撚到仆街

波琴對家炸

半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

屌你買得仲大過我

鋼鐵人同特攻 買咩

上個po 有出現，呢場琉球都係佢對家黎

西維爾角大please

乖啦 聽下話好無

可惜了

8c ft係咪想玩撚死賭仔

鋼鐵人定個個特攻

2-0full time

跟你對家都得

琉球輕鬆

利記啦屌

好地地有大波琴唔買死去買漢堡

最衰多手買了大波

仆街88食撚左1c

西甲角大易到

辛2:0

係咪講我？

Peter堡2:0

記得了，係特工

辛尼特易到

辛特半大易到

西維 漢堡入未

幾多

有無人有英超直播link

辛半大全大上盤角細
賭仔大勝組合

辛尼特 2 射2 入
真係清泉

猁同拖肥今次大波應該係呢幾年對決最低水位 你老母唔好同我講大波

因為連豬個3注都係懶 唔想諗波 所以亂跟人

足球過關 2x1
星期六 14
愛華頓(主) 對 利物浦(客)
半場波膽
4:2@500.0
星期六 17
拿玻里(主) 對 阿特蘭大(客)
半場波膽
2:4@500.0
全中請一位巴打玩明星

星期四連輸至今，下一注： 愛華頓

各位自己睇路

漢堡又12m唔入

班仆街去到底線又收步 dklm

原來咁正氣...

松本
死
全家

辛尼特 主場真係咁鬼易..

賤種隊

唔撚係呀屌...

完埸6:0
十抽一 慶一慶先

我了

有心水先好買啦 場場賭托咩

Me

有撚12m

跟2位師兄重新再推

球探係咁顯示

差全大角細

信念唔夠辛尼特2.5B快

呢隊閪野唔追就連勝
一買落去就閪

花仔唔好嬲啦

要左波琴4.25s 夠膽爆我

買大啦猁 入得失得

叫佢死左去啦

有無角大手足ifc等

英超頭場半細有無同路

邊場角大

出基圖 會有波入

格雷入未？

你仆街了 我作為佢老4都未見過花仔咁嬲

救命

連輸4口了
仲有一場北九走盤

輸到閪閪

英超長追半大

就買拖肥大

Come on James

要愛算

愛入未？

卡2c

閪維狗唔識入波

下半場

閪狗35min會入波

by 睇盤師

重注左半和 唔好入

辛特候遜

隔離2場都半大閪堡呢

拖肥唔輸就得

無眼睇你

卡斯唔識入波都入2粒，假撚到

利快到

咁要中啦

利

秒goal

我猁

利goal

我利1:0

炒12m已經唔洗睇

好 可以追愛狗ng到完場

更新輸多注松本，下場買咗愛

屌買咗唔夠5分鐘就針

猁

笑04 懶獨特買愛狗個班啞哂

易撚到

未up完圖已經輸一球先

咩撚野tes3:0

有料

買定愛華頓cup笑返你

打緊機唔記得買

師兄仲燈過G蛇

Peter蛇

係射得靚既

是的

Master又中

跟咗你幾場，500推到6000了
啱啱500買咗利重新出發

愛完全唔夠打

猁咁撚快

唔賭點輸

又秒goal半細

等下半場先再睇

燈撚到

肺炎buff勁到

廢炎

英狗龍門 廢撚到

有軒隊 有泰亞高 啲靈氣

我猁斬殺私家雞

唔掂喎
比人禁屌

發咗達記得關照下小弟

原來是你條友燈9我......

12m得啦

場場半大 淨係賤種漢堡冇 我立即屌你老母

西甲 睇個勢都灰咗

越少少

廢撚到..

客其他了

越左

Offside

你早d 出ok ?

pickford執返身彩

等等先 手又計越位既咩

屌 黑走12

計

你給我中，我分給你好過......

漢堡包1.75大

炸。

格流goal goal goallllllll

角細先係人類最好既朋友

強勢回歸藍色銀行

收山腳

我睇wiki 唔計手 又改左例？

vvd傷出

唔係
因為wiki唔係例

西甲做嘜撚成日都無角

輸服

猁大尻獲

西維 漢堡正氣未

愛要cup了

仆街啦 冇vvd 針定

下盤穩了 出廠高美c

一早講咗啦，松本下半0:0果陣已經講咗

正仆街就有佢地份

追和都得

咪係 入啦包

屌點解會係咁針嫁

0:2利

猁點補好

買左愛狗ng點部署

閪就唔洗比人罰12 又整傷埋vvd 狗閪到

k

我都想知..

me

漢堡包！

漢堡‼️

漢堡百屌成材

角大神器半8

猁3.5s頂唔頂到

屌 冷靜推射，易撚到

西紅

可以，1:1完，打個和大家開心

Cls

西維rc

西維爾！

ME

西維爾成日都撚

西維正氣到

過關準備斷閪維

屌你老母漢堡得一粒

拖肥糖反CUP

明明狗閪隊又學人和疤狗

1

屌你個閪

娥

利犬肯半大未

GCHI

有德乙角唔買 買西甲。抵自己死

原來利個龍係阿祖安

有咩慘得過買左西維爾

1:1 開半大

半大 中

掃哂猁啲半場大波膽咁早入波以為有機

一屌即入

拖肥

愛

鑀1:1

愛記！

英超半大全大易撚到

James又助攻

勝猁派對

終於1:1

拖肥糖CUP佢老味

愛記黨我返黎喇

James

半大

1:1

屌你老母閪咩猁

阿祖安果然

5皮利？

神龍

好，就咁完場啦

咁近，點擋

呢啲龍去邊度搵 頂中佢都救唔到

我要左西維爾..

無左vvd 都係仆街了...

些路迪想點？

兩大廢龍對決
難怪大波啡格飛

個龍廢撚到ON9

哭撚左

james 勁撚到

紅左仲勁

仆街買漏左半大

愛9 呢季真係唔差

一沒雲迪輸死球

大波救星阿祖安

3.5快

好多人覺得利狗大敗完會贏返場
但呢隊係利狗

大硬唔洗驚

我閪愛揀咗傻閪

主其他不是夢

町田角細易到

好彩買左全格10蚊

無撚咗雲迪克點踢

係未今季英超先有咁多運動鏡頭

上場有vvd都輸7粒比維拉 今場無埋vvd唔知要輸幾粒

西維爾紅嗰個打咩位 即刻咁高水既

靚救

Cf

愛華頓入球，刷角球

愛記神龍 我屌你

中場

Cm 打錯不好意思

1-1占士入？

Pickford好快就柒

助攻

Michael Keane

閪維 6.5s 係咪要補

唉屌 一齊嗌算

快失猁

補大定細
似主隊會刷角

阿特個伊利錫終於出番黎

感動

屌你老母閪維爾

好撚想買多 但驚燈到愛隊

阿特攻力會勁幾倍

睇你頭...

些狗追和未

今日真係多野賭好亂

仲要受讓 柯煙了

補大
但少個中場

利犬半場贏唔撚到咁垃圾？

有咩唔好收埋係心入面 記得貼出黎

今日真係買乜輸乜燈撚到西維爾紅牌應該座輸望和

唔好呀你

西維試下紅左照贏

冷靜少少唔洗賭多場 賭中一場就得

靠個黑鬼真係死得

唔輸都偷笑
閪班牙賤種

會全格 揸緊信念

波馬齊發

沙柏達個垃圾真係契仔黎

西維中柱

西維爾有機偷雞

馬唔識 波暫時3連

閪頂住俾返一半我

冇問題啦

屌你老母垃圾沙拿下下傳波比碧福特

CF格蘭納達西維爾角球半2全9

冇力射波咁撚樣

漢堡包12m

我屌你咩 又12 碼

些路迪反cup 5 1 100

漢堡包rc

覺得西維爾有機會偷到個fg
但守唔守到完場就唔知

Rb

OK

屌你又紅又12

漢堡紅？

漢堡包搞咩

買兩場紅兩場

針 西同漢堡都紅牌

原來係你...

不嬲都係咁

點解愛win仲有4.45

漢堡頂住

派錢

閪維入啦

西維 漢堡都係賤種隊

波琴入未

無睇live?利全場禁屌

頭場２＋６＋７＋９＋１１＋１２

格雷入未，對面紅左

辛尼特

臭閪維 紅咗都唔撚入

屌你peter

無睇 少左VVD都有咁高水

睇到中國第一賽區就想去微博笑班大陸仔

S2擺低一隻p

德乙快刷C啦

紅牌日

入未包仔

上盤俾狗買

德乙角大神器11C

要咗布撚 漢堡 閪維 同愛字頭
得返一隊未食紅

人多手腳亂

格雷格雷

西甲訓左？又冇球又冇角

垃圾格雷入波啦屌

波琴對家紅都入唔到

咪係 快撚d啦

7點開始下盤狗全面進場

西甲真係好撚悶

嬴十個馬位

冇人跟

閪琴

布撚紅左都入

Cf點輸？

愛華頓

拖肥可唔可以3.5s

卡斯, 布雷, 比多4C

垃圾格雷

閪維唔入都刷下角好wo

啪啪兩球啦 包包

真藍黑？

西琴

西嬴 漢堡和 10 2 100

辛尼特又輸盤

西維凌遲式被屌

混沌重心 西維fg

格雷追和

ok

跳得

西甲打兩邊都無隻角。cls

包

上盤有冇咁難贏呀屌你老母

跳緊啦 而家跳到落23樓

辛尼特閪維爾一齊入一球

原來fnc 2-0

等埋 我28樓

Now 條女

7到 1999 比now cut撚左

我單

mk 入多球ok?

做咩

格雷

英超即場點睇

1-1

炸？

中 0-1

愛嬴硬

ＶＶＤ傷出

bomb

0-1

睇盡10-11角

仆街炸

我入就炸 人入又吾見你炸 dllm

愛隊布倫瑞克

買左猁記點補好

仆街格雷

無柒頭

利半2全2味濃

買愛隊

主入咪輸晒..

買細波好撚大壓力衰過忍屎

格雷冰咗20分鐘角 唔刷點贏

勝愛派對

漢堡死守唔攻 定律就會出現

即刷

即刻起孖

閪維2隊唔刷角做乜鳩啊

仁慈巴你好

返曬黎 大師兄 二師兄

屌你老味格雷

-2

波琴入返粒輸半都好

晚安 食飯未

西甲gel得下盤

格雷炸乜撚野？dllm

Cf打多個唔刷唔攻？

等不蛇水

格電場 啪啪 開大

愛華頓愛華頓

百屌格雷

西維下半1下都冇射過

辛尼 西維俾粒啦

陰蛇 有水未

格拉打多個仲廢過西維

辛尼特快入一粒啦

史特加喇

好想聽goal!!!!既聲 快唔該

買咗乜

事後9

卡爾１０Ｃ！！！！

叫胡！！！！

1:1和啦，大家開心

頭前貼左啦

閪狗入未

西維爾

同哂路

#414

格雷快撚d和呀屌你

睇唔倒 唔計‼️

西維爾fg

10.5s

黑單有人搵你

召喚黑單狗，出黎吠兩聲聽下

屌你老母格雷

包 3球10 1

西維爾好撚耐冇00過
點估到會rc

西維輸埋

cf goal

即入

Goal

屌禁緊fg

呢隊垃圾踢和巴塞

格蘭goal

馬會做乜鳩

正垃圾 果場都唔知和黎做乜撚

屌你閪維爾

買主28

屌你老母臭西格雷
唔撚係斷你呢場呀

飛到波到

7左 1999咁

入呀

Cf one more c

得流浪正氣
咩撚野西維爾

辛尼特入多粒得唔得

入咗波咪刷啦

買利記點算

西甲主隊整多球PLZ

有冇人想利狗輸

估西甲冇波入 冇買絕殺tim

唔刷角抵輸喇格雷

好彩小注咗

1-2

屌你老母格雷唔追和你不如輸撚多球埋佢

仆街愛華頓 踢波似殺人

重點得一張黃

辛尼特入多粒

包2球都派呀 等左成個半場都冇波入

格雷入波紅格 漢堡失波紅格

唉

補咩好

西維爾上一次輸波已經係2月
一張rc可以累死幾多人

大波已死

卡爾１１Ｃ！！！！！！！！

屌你老母閪維辛尼些路迪

愛記愛記

西維比多c啦屌

收錢算 10 1 500 星期一派

些路迪全隊空難屌你老母

中柱

辛尼特3.5b

混沌重心 西2

波琴俾多2C

差少少2:1

下盤日

比個12m miss都抵呀

which

西補幾

列查利臣廢撚到

格雷死全家

愛啦緊係

西甲補3

入啦 快

屌你老味 格雷blacklist 主場打多個 大半場和都追唔撚到

有無手足講講利踢成點

角球顯示-1係咩玩法

波琴比多C啦

閪維冇角屌你老母

中fg

1角啊屌你

西2 10 1 10

格雷廢撚到

仲有人信佢今朝狗會開門派嗰條數去咗邊

膠著緊 睇占士傳唔傳到球靚

PETER GOALLLLL

PETER堡

你見lm果啲大部分係cd rom

屌你老母 西狗

漢堡頂得住 輸少d

屌斷閪維

辛尼特穿盤有撚用咩 你老母

聖彼得堡3:1

中 留acc

屌你老母閪比我輸半都唔撚得

6c?

屌你老母格雷..

絕殺第6c!!!

屌 波琴-1c

刷角啊利物浦

7 ok?

Cf 6角

埃及文明快入

占士真係好撚勁

絕和得唔得呀

球證送角 我愛球證

差d超時唔比haha

快啲Come on james啦

閪呢對野真係垃圾到

波琴我吊你老母, 果條友走去救角, 係咪on撚9

屌 呢啲真係見派錢先上水 係開波台實認到條撚樣

盃先買是常識吧

角細果然係人類最好既朋友

咩撚樣啊 尊重番 叫Peter sir

利時打比得張yc?唉

拿玻璃定真藍黑

利 9.5b ok?

10.5 9.5s
8.5先入b

西維爾死全家

西維耳係咪6角完

些比我走盤得唔得

同基佬陳波台公敵

佢朝早留完名唔憤氣

屌

愛狗應該諗住一分收貨

我都接受

愛記救角

利3 10 1 10

不了

屌你牙

些生性得唔得

若要生活好 咪撚買利物浦

利幾時入

阿特蘭大半大

你有幾何見些係so超受讓吖

愛3俾番10蚊你

半2全2

我知錯喇

拖肥快入

史特加 9.5b

沙拿

送大禮 on9

抽中你 留acc轉頭pps

勁到

屌愛記搞啲咁既野

利!!!!!!!!!!!

愛1狗

MINA勁到

第２場爆到痴撚線

我屌

我利！！！

@2.31

原來有人賣料出格雷

仲要話重心

已入 plz check

即係0

中！

都係鬥唔過自己

邊到

呢幾日G蛇勁中

利狗 我屌你老母得6角

Mina

你生活還好嗎？

唔知佢係咪到

阿特今日咁廢 唔對路

Tg爐個d

頂撚住3.5s

Salah

6c

愛仔ng

下場買咩

失控未?

混沌重心 愛記win

成班傻鳩派錢都冇人要
我自己收返埋買串魚蛋食算

愛華頓成班癲狗

唔好傻

7c

777-2

出場比大家 利華半客 自己贏好過乞啦

頂實呀

愛快入

下一球 客

馬會開到阿特超低水

負負得正

拿狗㩒屌阿特

愛利是但一隊入多球

中 我了

跪求玻璃10.5s高水出現

屌你老母神龍

冇入球

屌你老母救乜撚野

今日碧福特咁勁把撚

pickford

買咗幾多ching
好肉緊咁

主4 ng

2:2 ok?

50k

3:2快

同意
以為自己好撚型咩 救黎做乜撚

猁記

你?

試試佢啦猁

都輸撚左，仲救乜

大家要對利記神龍有信心
唔會再失波

我估你啫

德甲買咩好

輸多粒啦快

愛4 10 1 10

換2禾b

2:2

屌....

岩岩打完即入

66666

屌你脷

呢場角大都幾慘 撲咁多球都無角